## Proyecto 'Wish List: Destinos del mundo' con Angular y Bootstrap

En la carpeta 'angular-wish-list/dist/angular-wish-list/' se encuentra el proyecto compilado para producción.

Todos los objetivos pedidos en el curso estan cumplidos e implementados en este proyecto.